關西機場 去 和歌山 1日行程?

早上5:20 到關西機場

應該會去黑潮市場先, 食早餐

本身會係MANPA RESORT 住一晚, 3:30PM 會在和歌山JR站等搭免費SHUTTER BUS 返飯店

但早上去完黑潮市場, 之後去邊好???

有無辦法去到那智瀑布果邊???

第二朝早上大約9點 CHECK OUT 會返返大阪市區內, 住梅田

和歌山除非自駕遊
否則唔去好過
黑潮市場好撚廢...係有浜燒玩下
但d食材一般
特登入去=浪費一日時間

黑潮市場=垃圾
去白濱冇咁嬲

搭多一個鍾入白濱好過啦

Agger

好似同你同機

HK AIRLINE ???

無計一早BOOK左11月8日係和歌山MANPA RESORT住一日, 但其他時間又唔知去邊好咁

係

真係唔好特燈入黑潮市場
巴士一個鐘得1班
唔多野睇, 無咩野買
白濱個魚市場重多野睇

唔去黑潮, 咁點搞好

早上5:20 到關西機場, 3:30PM 係和歌山JR站等Shutter bus 返MANPA RESORT ,

取消黑潮市場

其他時間點分好 去邊好

求指教

唔會去和歌山 都未去過
幫你推post

巴打個旅程總共去幾多日

多謝巴打先

我地一行7個人,

第一日去和歌山, 第二日已經check out 返大阪市區, 住梅田

第二日我地早上去中之島食野, 之後係梅田大阪難波日本橋各自shopping

第三日 一批人去淡路島, 一批人去京都

第四日 去 EXPOCITY

第五日 早上去黑門市場, 之後去機場附近D OUTLET 買野, 搭4:50PM 機回港

D行程迫撚到

唔知你有冇特別野想睇@expocity
隻度好伏
冇乜野行 去又遠 同梅田冇乜分別咁
個"水族"館 海遊館好好多

好充實
我打算去鳩fing fing

EXPOCITY 會去水族館啊, 係第一日和歌山唔知點搞

和歌山若果對貓有興趣先去貴志站睇睇吧...

咁等你包膠
可能我唔鍾意行名店
去到得間3coins買到野
間水族館就又細又嘈
最慘係去萬博車錢貴同時間耐

推

去那智好遠下
可以考慮高野山
白浜都有個市場幾多嘢賣下
鍾意貓可以去搵貓站長朝聖

其實和歌山is vastly underrated

想問下巴打們 如果我黎緊有一日一早會先係難波去關西空港 check in 因爲第二朝早機返香港

我係揸車落和歌山定白浜

巴打最後揀左去邊